這名自由撰稿人後來被判入獄，該報的皇家記者也被判入獄。 威廉·安德希爾| 2011年3月11日|每日野獸 
 你有沒有因為保管別人的現金而被捕，而寧願進監獄也不願把它毀掉? 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 幾乎有一半的人跑去保護他們的警戒馬，急匆匆地帶上武器，向監獄飛奔而去。 紅年|路易斯·特雷西 
 她的手下可以躺在格勒諾布爾監獄裡由你自己處理因為他們支持她試圖反抗女王的權威。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 保釋犯是一個有名望的商人，他驚奇地說他一生中從來沒有進過監獄。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 因此，我們讀到，在1740年，她被關進吉爾福德監獄，因為收受贓物! 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀